[桌球] China Championship

連登有無人睇桌球
羅拔臣勁快出左局

晏晝想搵link睇fu
搵唔到

係囉邊度有live stream

lm

now又唔播oso

Selby

今晚-6又對luca brecel

有無link

+1

+2

真係無

好多link都係播ding

+3

selby竟然輸左俾個大陸仔

自己送

Selby out
Robertson out
Ding out

Higgins 同fu都快喇

就連-6,堅叔,trump哥都就死咁濟

if -6 higgins trump all out, top 8 only have murphy left

Higgins out

堅叔

屌now 播完堅叔都唔播-6

trump out

-6

-6都係

應該唔係電視枱

成個tournament得番oso會有人想理下 如果唔係真係wfc

agger

有冇機決賽oso vs murphy?

睇個drawing好似有機

根本班球手都未放完暑假 尤其有份打世錦賽個班

Ding依家學埋佢老友OSO D衰野
一打得唔好 就無心機慢慢打 係度鳩博
仲要主場都係咁

Murphy 3:0 密瓜

Ding應該又係等到季尾既world championship先爆

贏selby個個大佬仔好似真係幾勁咁

條友贏左仲寸到拎晒頭咁

oso比條cushion玩死

其他仲打頭兩3局,oso已經輕鬆4-0

5-0

估唔到M davis一啲還擊力都冇

oso有機

場波6個鐘都未打完

完
captain應該啅硬fergal

大陸有三個"新神童"

一個佢
一個趙心童
一個顏丙濤

趙心童同顏丙濤有OSO親身教打波 但都無咩成績
無俾OSO教既周躍龍反而越打越好

佢跟著8強對梅菲呀
等梅菲教訓下佢

屌原來梅菲已經輸緊2比0

痴線個仔有無咁勁

唔好燈oso

布歐 4:2
連追四局

球中袋紅波

Sor
Luca 5:0 Oso

一陣7點半 oso vs Luca 仔

究竟係 Luca 勁定 -6 廢呢？次次都比 Luca 打到死死下

Murphy 連贏5舖

Go Ronnie!!!

觀眾席好多空位

個場好似好細

d long pot準到

key隻藍

Link?

點解係單車嚟

上面Link 5

試下就咁google桌球直播,跟住入第一個

[url]http://123.103.12.169:8088/fv/index.html?channel_id=9896587163866262751&app_id=1251971334[/url]
[url]http://123.103.12.169:8088/fv/index.html?channel_id=9896587163866263599&app_id=1251971334[/url]

同一個位miss2次

Luca仔唔習慣張枱？

呢局一早要贏左啦,搞咁耐

lag?

排名前都出晒局

留名幫自己打打氣

3-1

4-3

Oso

又俾人追番上嚟嘅節奏

開始派膠

Come On Ronnie!!!

燈

oso今日d走位唔多掂

句野都未打完仲打失埋

Come On Luca!!!

luca必勝

睇嚟 Luca 呢 cue 可以超分

又係呢句

GO LUCA!!!

-6俊上身

好地地4-1係都要拖到決勝

咁都fluke到

小休之後oso

luca熱血反勝

exact7ly

LUCA 絕地大反擊

4-4

唉

咁都入到

個救波

個裁判是咪osofans,燥到

玩撚完

molamola

我宣布 中國錦標賽提早結束

是咪此post已完

燈神

Ronnie

又打失

大陸班友真係好撚嘈

gf

裁判都鬧左好幾次

唔燈喇

正式宣布此post已完

屌

不過贏咪贏囉 嗌乜撚野

oso ar...

輸個fluke

都唔算啦 失太多波 冇辦法

贏oso wo,仲要落後3局追上嚟

個break番嚟都唔知做乜9

佢左手黑柴打失都係咁大

屌 呢幾日仲以為奧蘇又打返起
今日小休後直頭連態度都有問題

啲觀眾

岩岩williams係咁屌d 觀眾

有冇link

咪係

今次最好機會攞冠軍,之後連續4個排名賽又唔打
等到頸都長

痴線

無人睇brecel vs li

真係可以完全冇人推post

頭先睇直播見到現場都唔係好多人 淨係睇左frame10 睇左10分鐘已經好辛苦

琴晚咪講左lo

我八點幾睇到依家
有小小睇緊女子feel

最尾一局brecel又打得幾好喎
雖則係Li失咗球easy shot先俾佢起到手

預備好決賽睇梅菲對Luca

睇緊
而家 mid-session interval

而家咩環境？

Shaun 3:1 Luca

留名睇luca再反勝

Shaun 3:2 Luca

燈 ?

今次認真

隻 pink

Shaun 3:3 Luca

其實shawn今獲真係要贏
全部球星都咁早出哂局
今鋪佢應該真係要好好把握

Murphy搞咩
easy shot都miss miss地

Interval 之後唔知做乜搞成咁

Come on Shaun

前晚oso又係咁

Fluke

入完紅波撻死

Murphy要打返好啲safety

終於攞返一個 frame
止止血先

有無高清link

突然間想梅菲贏翻

決賽都咁多吉位

低清英文

原來有開post

請問而家幾比幾

光頭佬咁撚勁架咩

Shaun 5:7 Luca

個球證

想問有幾多人覺得luca未夠班上一線
佢今次行到咁遠只係-6？

班top 16今次打冇乜態，
雖然luca啲long pot、safety幾好，
但佢某一兩球fluke救左成局，
對手冇陰公

仲有Murphy有幾球唔係撻死，
就係blue入再入red

佢走位唔好
成日打打下無啦啦會斷break
好少century
safety直頭唔得
真係唯一出眾既就係long pot
但係成日完咗頭兩三局之後狀態就唔知點解會急降
狀態唔好嗰時就死都要攻
一有long pot就攻
唔轉打法唔打safety
攻唔入又留餐比人
留完餐比人就輸
不斷循環
以上既野睇佢咁耐都未改到
所以我覺得佢今次唔係打得特別好
只係佢對手自動收皮

利申：留意咗佢四年

講完佢真係斷break

終於有突破
Btw中國啲頒獎禮永遠都咁撚柒